講個笑話:恒指升唔停都叫經濟攬炒緊！！！

炒乜撚？？？

其實講事實預咗比人屌
美國借香港向支那施壓，等支那甘心比錢
美國就一直唔KO佢慢慢吊住佢命吸金
支那咁多大企業大佬被退休就係想慢慢回血續命
點解未話簽得成第一階段之前個市會跌而加會升返係因為唔會支爆，前景已明朗，美國已放生支那等佢做搖錢樹
港股指數大把紅色資本，仲幻想會大跌嘅唔該醒下
其實好多人都知

根本係世紀大陰謀
中資股 美國資金入
做場超級大龍鳳呃錢

咁應該點部署？

要熊應該係佢開始傾第二階段先熊

因為大家對攬炒定義不同

最初講攬炒，我理解係恐嚇中共：你鎮壓香港
你就無左個金融中心
(呢個至今為止，一直令中共投鼠忌器，
唔敢鎮壓，可說威脅策略成功
但爭取唔到更多)

炒炒下，變左同藍店攬炒
對中共、港共而言，真係WFC
裝修全部藍店，都唔會影響香港集資功能

咁即係雷聲大雨點小

睇下恆指果d全9部中資股 你拎黎做指標
真係笑話

棄港女，轉美女

港股前景明朗喎

恆指入面大部分中資股，香港再亂,都影響吾到內地中資

依家班小朋友以為去攪下商場同餐廳就攪到成個經濟

攬炒失敗

正解，大陸人一樣照用騰訊，四大內銀

吾你老母

恆指已經變左大陸指數

升多d開個逃生門比我

餐廳收入=香港經濟命脈

升到大部分人都gogogo果下就真係攬炒啦（散戶攬炒）

真係8/9成變曬中資股。新上午都係中資股。 香港股其實無邊隻大升

雖然支持黃~ 不過現實講樓主岩，恆指成份其實大量紅股~ 港股內需股佔好少

我都係
升多d，等我放晒d中資蟹貨
然後從此一刀兩斷，老死不相往來

銀行retail = 香港金融

？

股市唔計！失業率唔計！樓價唔計！

自炒快樂過幾年就可以扮friend平價請呢班有案底無工作經驗既義士

黃色經濟圈

香港就算陸沉都唔關騰訊，支移，內銀內險內房..事

on99
港股已經變左支那狗主場
恒指同香港已經無咩關係

內你老母地
吾你老母

文宣就做宣傳 專業貼街招
勇武做保安 拆盡方圓十里所有同行鋪頭

小朋友識閪經濟攬炒咩

連登仔最勁，攬炒到大戶都唔覺攬炒，股市升升升

睇下恆指成份股有幾多隻係中共既公司就知恆指無可能會跌，但係支那愈黎愈無錢都係事實，如果唔係唔會拎哂d可以cap 美金既公司黎回血

晏畫就跌啦，呃你買

除非無差別裝修 而政府/警犬處理唔到

我好耐之前已經話左中美亂，可惜比人屌到反艇

攬炒中共，無乜可能

攬炒本地商家，希望佢哋發下聲，幫下義士，爭取釋放、特赦就有機會。

Trump準備簽字了啦。一簽即刻爆升。

多得班阻膠囉

其實唔係好認同，股票要升雖然同消息冇必然關係，但有大波幅又唔可冇消息。
呢幾年升幅或多或少都離唔開科技，香港本土又冇科技巨頭，咪要靠中資黎港上市有消息炒上。

攬炒係應該趕走中資、藍店建立黃色經濟圈從供應到零售都係黃色就係攬炒

岩呀收晒啲藍店皮先
一步步進化

咁咪好囉 投機嘅可以繼續投機

樓豬啲傻鳩唔係以為 恆指= 香港經濟下話？

講左無差別好耐, 但一直冇人做。

股市不直接反映經濟 樓豬讀多幾本書先

你有無諗過 恒指係唔關香港事架？

最多成交頭廿隻有16隻都係中資股，大陸唔比跌可以點？

我想將呢個post放響時事台等時事台手足屌柒你地

隨便，係時侯複習下運動嘅策略定位

Ok咁你準備

想恆指跌，好容易，騰信跌，恆指跌

經濟結構慢慢黎 一層層上
個市唔得 失業率高 = 政府收少左 又要比錢養呢班人
大公司唔敢請人 節流 結果又係炒人
失業率又再提升 政府又少左收入

不斷LOOP落去

不嬲都唔預左一下就可以攬炒到
係要啲時間 唔好咁急

遲D加埋阿里巴巴

樓主可能係5毛，恆指升吾停，要睇成份股同比種

你覺得係撳個掣咁就會跌?
真係唔知邊個唔識

成效睇TVB同823個類

日爆之前都係升到好高

所以應該target 係紅店/中資銀行？

要令中國股跌
點做好

光復恒指，經濟革命

你老母可能係狗乸

美帝禁運中國

友邦同騰信插水，恆指跌到仆街

泵多啲錢，跌得越甘。等下啦師傅

你都知係中資，好多業務根本唔係香港，而且一跌就借唔到錢，所以死都會頂住

中共就係用經濟手段去達到政治目的
我哋只係以其人之道 還治其人之身
攬炒藍店可以減少中國經濟來源
長期可以削弱中國對香港經濟影響力

買晒股票避險

未放完聖誕假呀小學生？

風涼話任你講，有冇建議提出？

本來就係，濟驗㩜炒係連登專家先up 得出口，笑𨶙死

大手買入等升，高位賣出

股市先於經濟呀，8月咪跌撚左囉，成班柒頭讀下書先出黎啦

指數成份股超過一半市值並非反晒香港本地經濟

係
本地冇乜邊隻升
中資、賭股升
=================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

而家只係香港區零售旅遊重災，恆指成分股入面佔既比重其實好少，始終地產金融類仲係平穩，特別係中美貿易戰第一階段傾掂

神經餵飼幾高質

樓上成班買熊傻西

係度怨

成班垃圾

係囉 真係好撚傻西

買熊買到上腦

咁樓主你有咩高見可以攬炒埋恒指？

財經台總係充斥着一堆冇事兒質素嘅垃圾

見一個撚一個

知啲green object 既精入你老母個蚑那閪窿度

蚑美準備和好未

咪撚玩啦
幾年前開始港股就唔知做乜鳩咁無路捉㗎啦
玩港股=賭大細

阿里巴巴入埋恆指
就批爆市
賭場黎姐

今年3月買 到宜家都未番到買入價

搞呢啲咪只係搞到普通市民, 後面啲大佬WFC

成個恆指就係鬼國走資指數
升得多走得多 莊家炒高 基金入市
佢就陰司紙變港紙 香港人強積金就蝕
重未計d傻鳩師奶沖去買
你重睇恆指？

係
以前美股升跌，港股係會有反應
而家係完全無路捉
D大行報告毫無參考價值

真係買大細

所以我而家只買收息股
就算睇錯巿，買咗即跌
都有息收，可以長揸，鬥長命

咁係咪又休息
你有咩高見？

咁你有咩高見呀支那狗

炒條毛！根本係自high！

其實恒指升係因為中美貿易戰氣氛緩和左、港共股市造市、托市

實際上香港GPD、地產、零售、旅遊業、飲食、保險都收緊皮，經濟結構性問題係持續性問題，好難一下子就收皮，更何況港共有得出外掛，金融大鱷追擊就出熔斷機制，唔俾你大幅拋售，點夠佢玩

半年以黎恒指唔撚識跌咁都知咩事啦

點敢有意見黃色思想萬歲

人地大把高學歷洗撚你請？
你條自私狗剩係識向錢看

奶共含撚啦垃圾！

中國一日唔開放，根本香港嘅集資功能係冇可能影響到，大把大陸IPO等緊嚟香港，但你唔係期望香港人可以叫得停

仲有好多 on9 仔唱美金，7.85 高位唱

Popo： 表示歡迎無限OT
永續抗爭， 日日袋幾千蚊OT 錢

上網search恒指成份股比重
你就知恒指其實係支那股指數黎,本地股佔15%都冇

傻既先會玩啲做市做到出曬面既垃圾市

同班Traders講囉

升得高 先可以跌得甘

睇下20大成交股票係乜先
19隻中資+ 1隻奶共既aia
恒指平衡時空黎

lm

唱完打完卡換返港紙

警察治港=無一國兩制=攬炒
紅底法官判黃暴動 放生黑警=外資唔會再玩呢個賭場

呢刻 恆指仲有幾多唔係紅底 心裡有數喇大家
仲係信得過咩 搵得幾多好搵喇 行家

阿里巴巴上400 不是夢

個市係不嬲係莊決定

出面仲屌我地係偽中立偽黃添
心諗咁大個人讀到U仲咁樣諗野
唔係打爛下分行幾塊玻璃就搞到人地蝕本吓....

經濟特別行政區

真係唔知升乜

香港無熔斷機制，點解吾可以追擊香港上市的中資股票？

蛀牙唔係一日造成

你食屎啦，上返三萬未呀?傻好

正put驚閪洗驚你

玩港股個班叫賭仔

黎緊都係唔會經常上黎，唔好又屈我潛水
我講明我睇股樓熊市未完，快則大半年，慢質1-2年
唔使次次反彈浪都黎關心我

幾個月之前咪「失靈」左成大半日囉，咁快就唔記得

期指破天荒死機停市
港交所：軟件出事 今恢復交易

Btw, 吾你

吾你

好似玩小巴太平門咁痴線

老母

你on99空倉姐，我大量貨喎

咩貨？我新手唔識買

初初集中裝修紅底中資+搞鳩手足既藍店 咪幾正路
滙豐又唔係支銀個類国企咁蠻不講理
其實可以搵律師同佢deal睇下黑警既涷結令係咪真係合法有效
邊度黎証據証明啲錢係黑錢

係咪都動粗先真心輸左個勢頭
咁樣好難同滙豐bargain落去拎返啲錢
同埋連恒生都搞埋真係over左

預撚左被人屌冷氣暖氣軍師

去信侵侵要求關稅加辣
元旦翌日即時生效
敢保証恒指實跌到仆街

跌左啦
3萬3跌到落2萬5
當人地機構投資者on9咩
仲唔趁低吸納博反彈

自此不相往來

本身超賣
價格被嚴重低估
鬼佬同支那人見咁大舊肥肉仲唔爭住入市

睇多啲ft/forbes/fortune了解下人地金融佬諗乜先
民主自由佢地wfc
唔好搞鳩佢地搵錢乜都得

又有啲道理

大戶夾高個市等你班C9 入局渣。

搵尾水，賺到最盡係大戶同華爾街的特權。

我哋呢d散戶學不來。

仲有，民主自由金融佬wfc，但係中国經濟下滑唔輪到佢哋唔care呢。所以擺明係大戶炒作。

望下阿里巴巴都要返黎救市都知咩事啦
下年中國又要還成萬幾二萬億美債，自己壞帳帳數又俾fitch計到佔總中國gdp 50%以上
俾你見到個陣個個趕住走啦，仲有時間鳩up 咩

恒指 呢十年冇咩大升幅.....好多非中資平企業抵買

無玩過GTA？
要跌好易姐，無人敢做。

出師未捷身先死，有撚都唔識用。

恆指還恆指
經濟還經濟

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

人唔笑狗都吠

大戶做野唔洗你教
夾死曬啲淡友先可以插

你條傻鳩 咁多人做淡 點跌